馮盈盈：「薑蓉」扮姜B係致敬

仲話要撲飛睇MIRROR

Fyy呢啲垃圾

呢間垃台幾時執笠

原來貶低人都係致敬

咁我搵隻冰鮮雞寫上FYY再俾隻狗當飛機杯用，係咪都係致敬一種

收皮啦佢tvb啲人走哂先到佢上位 人哋一個𡃁仔全街都係佢啲廣告

你悔辱咗隻冰鮮雞

tvb膠層㭍咗要下面啲人去做返damage control

分清楚咩叫致敬 咩叫醜化
不過算啦 Tvb.. 不意外

姜濤 呢個後輩

已經偉大到 要「大台」致敬

咁你班垃圾CCTVB 偽人

仲駛出嚟撈

好尷

垃圾

垃圾FYY即場係話人踩場 今日話係致敬 佢老味肉酸到

致敬

九唔撚搭八

仲要唔知佢寫乜，好柒啊

尷尬癌末期加1999

侮辱埋所有狗

G

雞

做咩割

虐蓄

兜得好肉酸